有冇女仔成日俾人摸

講緊係俾陌生人摸，係交通工具尤其係巴士上面，想統計下香港係咪咁多變態佬

有frd試過
之後又話唔夠膽大叫揭佢

成日搭mtr被d西裝友磨屎忽 feel到佢係野係硬左咁貼埋我個pat pat度。。。
有時搭巴士個陣訓着個陣feel到有隻手隔住底底摸我妹妹 訓番之後濕晒啦zzz

我試過 比人摸心口

我試過 係咁摸我條丁

我成日俾女仔摸

老女人

腸

你有冇試過先

有時會幻想下約唔約佢地出黎打炮
但又怕醜唔敢講

買豬肉

有時會特登唔着底底希望個觸感可以更加細緻

屌你老母

血淋淋 暖嗎？

芝士腸

收嗲

短

開佢拖啦

除左性工作者有咩情況俾人摸？

試過係mtr比人摸閪都唔知(佢隻手放係上面但冇郁)直到架車chok一chok先feel到 望落去有隻手縮開咗

有次跑步等過馬路，等等下有個啊叔迎面行埋黎掃左我大脾一下。我即刻嗌 你摸乜撚野 條友又唔理 其他人淨係得個望字 屌 冷漠到咁撚樣